加洲世紀山火 失蹤人數高達六百！！

天滅美國

係天滅膠洲

濕度低至百分之十以下
加上強風
火勢一發不可收拾

加洲上次投票係投邊個話

加洲天堂村災後照

都靚過支那

上哂天堂啦

濕度低至百分之十以下

抵死

唔好單單打打咁
支那啲建築美感我真係唔識欣賞

成日都山火好恐怖

其實係山火真係會燒得咁快定美國人戒心低
係架車燒死都有好多
香港地架車行行下自焚車主即刻棄車走人啦

走得去邊
同個火鬥快？

四面都係火包圍 點落車走？

咁撚愛支那 死番去支那啦

California 1st congressional district R:56.3%, D: 43.7%

叫新任洲長Gavin Newsom同班民主黨自己落場救火啦

抽下水咁小事都可以插人老母
我覺得你老母生你慘好多 話你on9都侮辱緊啲on9

天滅左膠

照完鏡?

弱智

反trump聖地

既然重建
不如安置埋左翼最想收容嘅非法入境者
同荷李活明星一齊住
打造人人平等大愛烏托邦！

覆得咁撚戇鳩
大陸冇書你讀?

諗起呢套戲單野

以為回帶 八月先燒完

而家就係講山火燒淨個牌都靚過支那啲起好哂嘅渡假村

廢墟都靚過你支那啲渡假村

想讀工程+讀緊工程請入

屌你老母原來五毛來

我相信唔係唔夠時間走，而係包圍住冇得走

好似話火場擴張速度係每秒一個美式足球場

其實有專家話想整防火帶
但當地環保撚狂屌無做

多樹就死

中國就冇ED煩惱 中國冇晒森林

幾時拍番套加州大爆冷門發

天滅膠洲

可以喺人為喎，搵幾隻蝗去放火容咩易。

平時好空氣好好，近依個星期差到爆
一出門口就聞到煙味，個天黃晒
夜晚睇街燈路燈仲有光柱

最後點? 死晒?

去搵youtube睇 有幾條片講揸車逃離火場
條路2邊都係火 好癲

咁燒法. 好似煨番薯咁. 煨唔死. 都冇晒空氣死窒息死